ps4,新手想玩人中之龍，玩邊隻最好

時間資金有限
有無巴打推介

0/極

0先
0係前傳
我都係新手

點都好，新手唔好玩6，會破壞曬你對人中系列嘅想像

0啦

收到

講最好玩就0, 但二手冇乜人放.
極就比較多人放, 但難玩過0

我早排見6 平 玩左6 先

一定是0

點解0 禁小二手
淘寶完全搵唔到

冇人放 隔唔中開黎玩下幾過癮

淘寶唔再俾賣日版遊戲

0市面上好似已不見有全新，極和6就有，6最平賣288。
但玩最好0，極·，6

零

岩岩行荃灣見到有0全新2百幾 但係極反而3百幾

0 係日文版？

0有無中文的

0一定有中文
金錢島/風化島 真心好玩

fail
新手第一次玩又點會有人中既印象
第一次玩緊係玩垃圾先 之後先再玩正野啦

啱
第一次玩6就唔知佢有幾垃圾
之後再玩極/0/維新先feel到有分別
玩左好玩果幾集先玩6實玩唔落手